同事日日係到大大力疊文件

隔離Team，唔識佢，平時見佢同人相處都正正常常
但係一日疊幾次，日日疊，大大力疊
好撚煩，唔想得罪人，又想佢細力啲，有何對策？

幫佢做文件

幫佢含下撚

寫張匿名字條偷偷地放佢檯面咪得

黑面

女

10

幫人清緊d文件 想做死人咩

奶

老女人？
內分泌失調咪燥底囉
你得閒行去撩鳩佢
等佢春心盪漾下就得